是日The Hill 最新民調 拜登優勢不斷收窄 只比特朗普高4%！

我登大撚鑊，連左膠傳媒都咁講

Thehill 唔係左媒laaa

Biden remains ahead in our poll and is capturing the segment of undecided voters who are more likely to vote, giving him a five-point lead in the horserace," Dritan Nesho, lead pollster at HarrisX, told Hill.TV.

"Biden's strength is coming from suburban voters, in particular women and retirees, who have moved away from Trump and do not support him to the same extent as they did in 2016,"

中立既同原本侵支持者投拜登呀

The Hill 係喎

TRUMP 2020! MAGA!
NO TRUMP NO LIFE!
IN TRUMP WE TRUST!

4% nationwide，再exclude埋CA NY呢兩個最大藍州既影響之後，會剩低幾多

Opinion黎講左右都有
而且報導都算可靠
點都未至於用左媒黎形容掛

The hill 2016之前都叫正常
但變撚左好耐了

好識玩唔係以後唔使撈

屌 有pun嘅
咁老實講而家仲有邊份係正常
稍為好啲已經當執到寶啦

又話拜登冇得輸嘅？

而家唔收窄,民調界之後可以執定

投晒票啦

打告急牌催票咋

根本上就係造假帳
令侵支持者感覺輸好多唔投都一樣

現在會慢慢作到只輸少少,刺激投票熱情
二來就算輸左都可以保招牌

拜登已夠票

為保民調公信力減少民調發水

提早一個星期打告急牌
同香港民主黨一樣

過半數人投哂票，八成都係投我登，我諗唔到廢侵點翻盆

Biden都係會穩贏